王者榮耀同傳說對決有咩問題？

之前有個post有巴打提到依兩隻game之後好多負評。
其實依兩隻game有咩問題？又唔係抄晒lol，優化又跟到，重有兩隻唔同畫風。

冇問題 不過負評咗

優你老母化，難怪玩支那game

香港人慣左盲反？

咩排位呀

盲反大陸仔

因為騰訊

好眼紅財經台一眾股東

優化歐化字黎嫁bo，關大陸咩事

好啦

傳說對決主要for香港台灣bo

傳說平衡差到極點

因為太易玩
廢game

咁咪試下王者

咩牌位？ solo？

真係睇唔過眼 扮乜撚野好似你成世無玩過支那game 無用過支那app 講緊隻game係要支那支那 支你老母咩 我係咪都可以屌返你一句崇洋夠

你嘅世界唔係支那人就係崇洋狗

支那人就係鍾意亂用歐化中文

香港都有用啦，唔用優化可以用咩

但王者充滿柒味，兩舊都係屎

我就唔信你成世味用過歐化中文 中學教個d可行性乜乜性全撚部都係歐化中文啦 你唔去屌下你個老師？

屎中必有黃金屋

得你班支那仔用

新聞都有用bo,學通識無用過？

手機遊戲本身就係垃圾

就係喺你哋有通識科時開始植入呢個詞

以前根本係冇呢個詞語

弱智版lol

連登唔準講 優化

但你用5p中文呢
味你老母

最强王者 solo
利申 lol白金垃圾

lol銅牌都打到呢啲垃圾手機game王者啦 成班人一啲海南都冇 有多女仔同細路玩 玩過lol玩之後玩手機lol好似kick住kick住咁 你會唔會用手制玩csgo？

淨係尾兵唔洗中都有錢都夠on9啦
技能用法又單一

盲反有咩問題?
點解要理性?
逢中必反係香港出路
點解你仲唔醒??

反咗咁耐有乜出路

叫你反就反啦
咁撚多嗲
你地係配合我地架咋
成個大概念一定係要跟我地理念領先者
你以為港獨可以一步登天呀?

ok
留名睇登基

Lol都比人話垃圾啦
何況呢2隻弱智版lol

用呢2隻垃圾rank黎打飛機真係好撚可悲

iPhone X 到宜家都未有full screen 就已經喺垃圾

理念領先者

星耀1 就完賽季

得唔識打機既人先會玩呢d game

咁係我唔識打機囉
利申打左傳說一個月

休閒遊戲ok
競技遊戲 不了

你地唔玩大撚把人玩 盲反到上曬腦

王者仲要全球課金量第一

lol真係on99

agger
身邊玩王者，傳說d人平時都係唔打機
而家仲出多隻pubg手機版

其實點解vainglory呢啲高質少少又早過呢兩隻垃圾年幾岀嘅好MOBA 香港完全冇人識

隻game係正，但間公司垃圾唔識推廣隻game

屌⋯⋯你on尻唔買騰信姐
垃圾真係垃圾

Agger
身邊玩得呢兩隻game嘅friend都係冇打開機

呢樣真 但人地world championship都有埋 會唔會係香港太封閉

冇同online social platform link up合作已經輸哂

連登仔不嬲鐘意盲反 同咩都屌一餐嫁啦🤣🤣

hero evolved 呢隻正點

優你老母化

巴打 我都有玩（音：挽）

矯枉過正

平衡差 角色有好多lol既影子

上網就負皮 玩就照玩

上lecture半班都玩緊

咪又係同一個阿媽

鑽石

I can’t agree with you more

咁有咩問題

優化

一出糧就課晒落去，你地班友點盲反都無用 睇住你身邊嘅人逐個逐個跟住我玩啦

點為之識打機，要考試定考牌？

傳說勁多女仔FD都有玩
介紹佢地玩LOL 玩左一場就轉返傳說

咁我不如玩番lol 洗乜玩呢兩隻

咁你不如講下除左佢易玩同隨時玩得之外
有咩係贏到電腦睡上面同類型遊戲

跟本所有模擬pc既手機game都on9
通常係pc玩得廢/比人屠 就會去玩手機game恰人
因為玩手機版果啲人仲廢
就好似去機舖揸車自動同手動波一樣 技巧高低分別
未接觸過pc版既人玩手機都冇乜問題 玩完pc再去玩手機就真係
利申有玩開pubg/lol 見人玩手機版好想笑 覺得完全侮辱左個性質

打機都打出優越感

無，咁點

打得勁威啲咩，娛樂黎咋

有fb

ching帶我爬分好無 金牌太多買分狗場場比人雷到老母唔認得我

我帶出既係想講玩過pc唔會玩手機 除非
冇接觸過既玩手機冇問題喎

我都好廢 但玩番手機版既話對唔住我娛樂唔到

班憤青見到大陸game 即刻高潮

唔好一碌鳩打一船人
手機版方便，出街都玩得
遊戲時間比lol少一大截，輕輕鬆鬆玩完一場
btw各有各好，唔覺得有衝突

我solo 打上去
我果時用安琪拉 孫尚香打上去
連輸就唔好打/ 打下ng 先

星耀先開始叫正常
鑽3

鑽石都好多送頭
不過我有時都hea 玩

一邊屌大陸game垃圾
一邊讚LoL
打狗睇下lol主人係邊個啦

ng贏ranking輸 萬念俱灰

D人覺的手機易玩過電腦係因為打頭個幾場撞個d人無玩過lol，無概念，所咁勁咪打上sss or 榮耀王者黎睇下
王者榮華 有幾隻高難度英都夠你練半年

打多左所同打錯左個耀
btw 新手場全部女人同啊叔你先屠到打晒飛機

覺唔覺用智能電話既都係傻西,用過電腦既根本唔會想用智能電話

智能電話=弱智版PC,身邊用過電腦既都唔會用智能電話,得D唔識用電腦既人先會用智能電話

其實apple 應該幾推隻game，成日見到store頭版有佢份

笑死